美股OTCMKTS有冇人識係咩？ 點解suntory asahi都係

請接招，財經台之狼

怎麼有話題
讓我誇
做大資本家

Google la 傻西

見到呢啲問 就知molamola

TCEHY

我相信好多人都唔識
所以開po唸住大家一齊討論了解
其實我有google到
好似話唔洗守美國什麼404
而且佣金高，比較危險

什麼來的

我識，樓下有無人唔識？

OTCMKTS笑撚左

無

otc唔係基本野黎咩？

有

Otc 意思指：
On the cheek

我試過係自己專業範疇有認真分析
但回應了了

其實上黎問就係想知google以外嘅內容

求賜教

其實我都係google個答案俾你，不如都係你自己google啦

唔識就唔好買囉

我開po前google過
想知多d

OTC 姐係On The Car

我以為係over T cup

我以為係off the cock

真 google完都唔太知係乜
仲有好多券商都冇得玩